匯豐加大力度打擊洗黑錢活動 要求客戶更新資料

早前再次捲入協助俄羅斯洗黑錢之調查，為進一步打擊有關活動，香港匯豐去年起去信客戶要求其更新資料，匯豐香港區行政總裁施穎茵表示，今年將加大有關規模，要求零售銀行客戶提供住址、聯繫方式、職業、收入及賬戶用途等資料及文件，工商金融客戶則提供其公司之業務性質、擁有權架構、業務營運所在國家、資金來源及賬戶用途等證明文件。若客戶未能於規定之30-60日內提供有關資料及文件，銀行或會凍結其帳戶。

她又指，部份客戶或須提交額外資料，若發現可疑個案，亦會上報政府之聯合財富情報組。

更佢老母，垃圾銀行，直接取消

又黎跑數sell保險

呢句真呀

銀行職員會搵你: 話冇人係你經理 你買我D保險等我做你經理幫你拆掂佢啦
好啦 你買左保險

一年之後
先生: 你好呀 我地係X瘋銀行既職員呀 麻煩你為戶口提供少少資料
呀, o個位經理冇o係我地公司做喇 你有冇儲錢呀 不如我幫你儲錢順便做埋你經理幫你處理更新資料呀

endless loop

加你老母力度